# vertigo-epi

## Lubrifiant mousqueton

- demander à Gaspard + BE (Arno, Florent, ...)
- vendeur Expe et doc PETZL conseille Lubrifiant Graphite
- Crayon HB ---> Graphite en pooudre ???

Lubrifiant Graphite (poudre) pour mousqueton
- https://www.elagage-hevea.com/fr/poudre-de-graphite.html
- https://www.mr-bricolage.fr/lubrifiant-graphite-95ml.html?magasin=Balaruc-Le-Vieux
- https://www.bricozor.com/poudre-graphite-pressol.html?gclid=EAIaIQobChMIrdys4ce24wIVJTPTCh2pTAKSEAQYBCABEgLxzvD_BwE